不得不讚香港學生

對比其他地方 香港學生係積極參與政治活動
都要讚下其他香港人你地真係好勇敢

啱 以後唔駛亦都唔好再分化唔同嘅年齡層🙏香港宜家同以後都好需要團結一致

係 唔好再分咩8090 00後
大家都係香港人

推

我愛香港人我愛香港

今日前線班學生真係抵讚

見好多都食咗催淚彈好心痛